[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(339)

你地屌過

LM

Talking to the moon....~

咩係西裝post

潮流台，不過佢地講嘅嘢好高質好貴

哈哈我著返普通CHEAP CHEAP平平既就ok

CLS，槍殺人之後告暴動

唉...
不過呢隻歌堅好正

屌哂佢地咁多個老母

公屋撚表示我行得正企得正好撚過班狗好多

噴水龍

瞓返陣先

圖

幫幫我保濕...

底線Bb~~~
Ok

我會努力履行精服佢既諾言

呢句好賤

覺得應該up上來

Sorry 我讀到中五架 未聽過咩叫毅進

Nvm...
你咁樣我唔會驚架！！！

新人留M

新人要貼全裸照

唔洗貼 pm me就得

唔好玩啦

等睇

睇波波啦清

想睇你

瞓醒。。 又.....

TVB: 明召開行會立《禁蒙面法》

🇺🇦人類總要重複同樣的犯錯 🇺🇦

港女：今生只嫁前線巴

個名有聲

波波對波百看不厭

我個名lol?

Connecting Україна

唔係首歌黎架咩

想睇波

5751 0931 2621

估計會有大量香港女性立即信伊斯蘭教

add me lalalala

係

我成日叫我個fd扮姐姐又唔肯

中文電碼

請加我為Pokémon GO的朋友！我的訓練家代碼是 5751 0931 2621 ！

等番我一年半載練到好似波波咁先啦

對波唔大有咩用

忍唔住

波大好好玩

個樣似奸

你去玩實物喇

馬英九都露蛋啦....

我唔俾佢玩

收皮

吓
冇睇過

試下囉

因為出面打仗

雙龍你？

又話瞓

哇 呢度啲關係⋯⋯

會唔會脫肛....

瞓唔著

睇size

你用假鳩開發下先 就唔會

想玩真的

頂住引先囉 覺得用假鳩好淫好摟屌

怕玩鬆咗....

邊有咁易

唔係日日玩ok既

深入淺出

對住你咪有囉

菊花痕？

對住你咪痕囉

幫你止痕？

幾時

我瞓陣先

唔係岩岩射完咋咩 無聖人mode?

瞓醒又死咗....

怕咗你

恭喜晒兩位....

飲未?

沖個涼先

Me?

死開

搵top

咁GD呢

好亂呀

當緊兵

2/10

小西畀咁低分

但處就唔係？

monkey大個仔...

今日係

今世係

下世都係

來生不做人類...

來生想做貓
俾主人服侍

來生想做碌假鳩 起碼可以屌吓人

但係遇著個主人係大肥婆呢

如果要屌呀邊個你都肯.....？

再評過...
原來係 8/10

who?

咁我做前列腺按摩器啦

可能好多屎

hi

我應該要...

就係你喺城門水塘搶走咗Jenny杯水果茶？

佢係你邊個先？

ok

Hi

我係大肥婆

西西唔係咁㗎

搽蜜糖係粒lin 迫你要奶 否則十日唔比你食野

我係肥毒撚小櫻花

sakura bbg

咁我唔食野都ok架

肥婆你幾好嗎？

幾好呀每日番工等放工放工又等番工

我等緊放工

我等緊番工⋯⋯

一陣放工就等番工

後面個件

好枯燥乏味

依個我可以

有冇人約我

求約too

完勝上面

上面果件不了

認得呢到係邊到添

太古街坊夠哂地位

kt 都有。。

係咁講班黑警 太古城個廁所你都買唔起

靚仔閃卡，我出S級白金稀有卡

大埔撚（揮手）

你已經比我識穿左，快pm裸照可保平安

咁又未至於白金

牛頭角站點解會封

我也想對我這塊鏡擲石頭
我照鏡子也很擔憂

太好東西無力佔有

茶茶

冇人約

你睇下呢個po啲人咪知而家啲人嘅審美觀係點囉

梳囉...

出埋旗，有撚病

對唔治

sor

前日食的 昨天回到香港已經做到仆街

屌 條反韓老雞冇上依到就係出面整假新聞
反韓反上腦
人地黃絲政府比藍警搞
有過百萬人支持政府
比佢講到過百萬人反政府

對唔住。。

快d睇醫生

點解距離感會大？

早早

早晨

早晨～

點解會無既

食左藥 休息多D
快d好返

外國巴

咁要小心身體，係咩事啊？有冇帶成藥去

我重未好返

你係咪睇到呀邊個幅相咋

無止嘔藥？飲多d水，有冇帶白花油啊

我好咗超過十成
可以飲返凍嘢

咁真心誇張，記住keep住飲水啊
有朋友/家人睇住嘛？

有圖竟然不分享

凍飲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

勁憎嘔

唔算mean㗎喇喎
我都係講事實啫

無圖好難討論落去

禮拜一先重陽喎

會自責地飲

線B~
要給你我私伙補品嗎 ？
補充下快點好

我現時自己肯煮粥

有冇果皮啊?

食粥好
但不要吃太多 ， 慢慢來
覺得頂多 胃冇咁反先再吃多幾口
無論嘔唔嘔， 都要keep住飲暖水
重點 唔好形住形住會x

咁又係，get well soon！！！

唔會啦
Asian去到點會點會搵返asian

留名想睇圖

1蚊跟機

難道......
講緊我...?

嘔落佢個口到

我無睇過圖架～～～～

佢博我調教

O..下次吧

呢隻歌堅吳識
Btw,
巴打你個名應該點解讀？想問好耐

關你咩事

盡量唔好再聽咁多雞容、eeg!
雖然我都會偶然聽佢舊歌

你都呆99
咁關你撚事？！

Ok

識聽一定係聽live

(急！投佢老母) 時代革命 Vans鞋

投左⋯⋯⋯出到必買

試下聽bon bon
向前走

我又買～

？

藍亦邦～

結果我共你...～
仍然逃不過 被圍攻 被捨棄

落親吧都唱

易唱又有feel~

消息指： 今晚0:00 會實施緊急法
香港民主運動......應該敗北了

好驚一陣三點...

而家只能睇佢3點講咩尻....
唉...

就黎要封Lihkg 有緣再見

中共、正苦竟然最後放棄香港、另願攬炒...
可能過埋今晚真係冇連登了...我明明剛先認識大家

雖然只係3個月....多謝大家

明明我地香港人呢3-4個月黎咁努力...
痴線...

好開心識到大家
為我呢大半年增添歡樂

唔好諗得太悲！

睇到真係喊左....
我地香港人明明講好左煲底見
痴線

啲人話Wifi已經ban晒兩登

其實佢一岀真係會嚇怕好多想岀黎既人

希望戰後我哋全部人可以相聚
我愛大家 我愛香港
光復香港

唔會囉會出就出唔會出就唔會出
而家行過都俾人拉真係會驚一條咁嘅蒙面法咩？

頭先斷咗吓

我覺得愈黎愈慢
一係開住個tg group先？

我又要....

開啦 而家緊急情況

我地一齊出

真心有d驚..

我每次不安緊張有壓力就會想嘔...
我好想嘔

驚就一世係咁先.....

我都驚.... 啱啱又有一陣上唔到

我未開過
係唔係要invite左一個人先開到

已經冇機會冇條件去驚

我LTE已經時不時1011 502 同 Reload

啱啱上唔到

.....做啲野減壓.. 大叫吓得唔得..

依加即刻買個vpn先

喺library溫緊書...一陣要quiz
好驚quiz完個世界會唔同咗

我用Hgc same

花生

已經502了

add me

根本就唔撚驚 條蒙面法 係之後用繼續用條緊急法先仆街

問題係緊急法

我見到好似個GROUP起碼要有2個人先開到
但我完全無add過你地

珍妮！
如果香港避到呢一劫...
我原諒你！
底線bb.......

已入

Added..

邊隻...

自己租vps 起 5 usd per mth

.... 呀呀呀呀呀

唉

入手一大堆口罩

我會長駐此post陪伴大家
直至緣盡

你要陪住我
你要陪住我
你要陪住我～

攬吓可以？

可以
來吧 波波

雖然好老土同好智障，但我仍然想大叫一句

今日係香港法治最黑暗既一日

I don’t think 今日
69開始 直到將來 都會係

好高呀 應該啱啱到心口

其實已經崩潰咗 何止黑暗

外咕乖

其實好擔心好驚

Bb要萬事小心喔

同樣 我都係留返喺po

搞下可以？

你想搞邊個

希望黃官可以司法覆核到

全部一齊上

即係你要人搞你？淫0

好感人

個心好痛...

革命近了

出面成日話信伊斯蘭教可以矇臉
ummm... 我想講 女人先係咋喎
男人包頭㗎咋

我覺得自己係女人

宗教理由化妝都好似係有啲斬腳趾避沙蟲咁

啱呀 應該照戴

人型蜈蚣唔得？

無法律知識嘅理解
其實佢地講嘅係非法集會/集會/遊行下幪面先告得入
平時你幪面只係比差佬逗個陣要除
所以平日佢無得告你

佢要告你應該都係可以告到

上次中秋節好似有一個女仔自己一個
都被話係非法集會

想我喺你後面？

我係肥婆 我係女人

但係比卡超話狗有權幫你除

咪將佢合理化啦死gay佬

狗真係好撚狗

其實唔洗講法律 班狗拉人都係係度鳩up

唔可以

18 4.5 ......

唔準亂講野
一個都不能少

萬事小心，三不！！！

人唔講你唔講

點解？
射出代表我有覺悟

請大家記得攝衫同口罩

唔想你咁諗.......

食大快活.... 叫咗蝦仁炒蛋
幾分鐘後話賣晒...

轉牛腩 唔洗加錢仲送老火湯....

啱啱佢地太忙出唔到單
唔出飛

隔離間吉野家一早閂咗門....

我怕醜⋯⋯

收 皮

屌 你

連個style 都要跟

吹牙？

jenny 把聲釨好聲.....sorry

平安回家

我重塞緊車

出自己區發夢tbx

我又要攬攬

返緊自己區。。。

各位保重

大哥都要小心.....

我會

咁希望你有好好射一發

今晚大家發夢都一定要識得返屋企，戰事未完

長期抗戰

返到自己嗰區。。。

我唔敢

政府一定唔會依家打 一定係等到夜晚大家散咁啲先

依家打正中示威者下懷
古語有云 勿擊堂堂之陣

喊撚左

無論如何，be water啊各位

真心覺得十點之前都唔會有事

認同愈夜愈危險，所以大家都去返自己區，有事起碼識走

柴灣友好波

真心喊左

返屋企裝好身先出動

無問題，咁企中後線

知道。。

stay safe man！

抵撚死

開槍

重要中2粒

柴灣手足

喺旺角好迷茫

肥婆
我坐緊你樓下
剛剛兩個後生仔話有防問

暴

Where r u?

我只知岩岩有個背心仔好似好qq

🚬不？？？

不了

有冇朋友車到你

各自都去左各自區

去左落軒台

好熱血

有車既朋友已安坐家中睇新聞

我覺得好熱

same

希望佢無事......

BTW12點喇就黎，PLEASE BE SAFE

AGGER

下次有個照應

Dklm 過海40

要組好隊啊

回家了

巴打係D記？

行緊返屋企了

有冇人未訓？
陪我吹下